夠鐘⋯⋯

還有60分鐘

45

了

仲有10秒

了乜

0

靜啦屌
冇人識呀

人起朵你起朵，無人識你呀

用得果一排
搵鬼識咩

記得以前成日覆你夠鐘死心了

30

下
有咩

係

成年前啦喎
仲咁好記性既

乜咁耐啦

係呀
所以話你好記性囉

老人家

老屎忽

15

你讀緊u?

賞典

5

6

1
分鐘後生日